Sennheiser GSP670 邊到有貨？

請問手足邊到有貨，price好多無

唔該哂

2000fun

問過都係無

Sennheiser 唔做gaming gear 了
轉左名叫EPOS

訊達好似有
黃金個間

係喎 點解既？

都現場睇過無了

訂囉 無計

EPOS I SENNHEISER GSP 670 Wireless Gaming Headset, Low-Latency Bluetooth, 7.1 Surround Sound, Noise-Cancelling Mic, Flip-to-Mute, Audio Presets, For Windows PC, PS4, and Smartphones

信和MK STATION 有最後一隻